冇買6合彩既入來up幾個數字，唔中當賺左.

17 34 33 8 26 25

1,2,3,4,5,6

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

10 11、18、29、31、43

4 9 13 25 29 35

6 13 24 29 33 40

1 7 8 10 21 31

721 831 101

1,6,5,21,25,40

8, 9, 6, 4

7 11 28 39 41 44

6 16 26 27 32 47

50 62 68 73 74 89

7,8,9,10,11,12

6,7,8,9,21,37

9,13,17,23,24,46

1,5,10,23,31,39,42

4 9 10 19 25 33

7，21，8，31

2、17、21、22、40、41

萬一中咗就好笑

7 21
8 31
10 1

20 13 44 25 2 43

4 14 24 25 26 44
6 7 12 17 21 44

6, 9, 15, 27, 30, 41

10，11，23，29，37，44